你係淺黃睇 TVB 劇都算 , 不過記住 千祈唔好買在 TVB 賣廣告嘅產品

呢個係底線

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

仲睇TVB?
拉

當TVB 發現落重本拍劇都無廣告 , 自自然然就會收皮

對於 freerider 黃 , 唔買 TVB 產品係容易過叫佢地罷睇 TVB 膠劇

以後發現淺黃睇 TVB , 唔好再面黑黑話「你仲睇 TVB ?」

而係同佢講 , 「睇還睇 , 記住記低啲廣告唔好幫襯」

改咗好耐啦

淺黃嘅手足唔洗再尷尷尬尬 , 應承唔買 TVB 廣告產品就得

由於之前長年係外國，所以睇都係用外國網，唔用mytvsuper

睇tvb啲劇都叫淺黃
話係淺藍都畀面啦

淺藍都無問題 , 應承唔買 TVB 廣告產品就得

係marketing角度，你睇到個廣告，不論你買唔買，佢已經成功咗

on9

高級 marketing ?

老實講 , freerider 手足有好多 , 幫手做到一半都好過一野推開佢地

真呀 有時屋企人要睇你都冇辦法 反而你閪起塊面屌人睇tvb仲衰

就係要向睇tvb的人表明態度，令佢地感到羞恥，唔敢同人講佢睇tvb

比人話兩句就轉陣營既算咩淺黃

咁依家點計
電話訪問？

佢而家個收視計好多嘢
基本上就算全香港所有住宅唔開電視都會有10點

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

7日跨平台收視
除電視收視(包括家外媒體）外，還將myTV SUPER機頂盒、App及web等裝置的24小時跨平台總收視點資料一併於收視報告中發放。
澳門再分開計。

睇cctvb係藍絲

佢都痴撚線
以前講收視點係真係有幾多%人喺嗰個時間睇緊
依家你計view數仲要計成七日根本係唔撚同嘅嘢

根本任鳩佢吹，吹撚到3x點收視（二百幾萬人睇）